有個鬼佬用普通話講示威者！5個幾月示威整合

人哋咁撐我哋！有乜可能得31k view！！

11.14 曙光行動 繼續三罷